
Апокалипсис ща, мои пацаны к обрыву мча
Не замечают сучат, которые на деле лишь только мычат
Их черед придет — смерть сомнет косой смачно
День идет судный, берет расчет скудный
Всё же полетят чьи-то головы, расклад мутный
День трудный, для молодых и жарких
Центровых и шатких, на мелочи падких
Как ни крути — всем палево тормисто
Капа зависал на эшафоте, хоть ты режь
Шестнадцать, двадцать, один-пять-один
Обдает жарким холодком, а че потом?
Ты думал это — страшный сон, но всё иначе
Старуха-смерть таких тащит в казенный ящик
И поезда идут под откос, террористы
Самолёт взорвали, но в серьез не кипятись ты
Миста, Капа, как горячий никель
Рифмами крошу, как из Томпсона Бенизигель
Живые шахматы — Капа против смерти
А вокруг, как зрители, кайфуют черти
Я ей не кореш, просто точу косу
Глянь, пацан, у тебя смерть на носу
Жизнь на весу, я с собой боль несу
Ты же меня определяешь по голосу
С этой сукой разговор веду деловой
Даже если боль такая, хоть вой
А то иногда так бывает порой
Что каждый второй — как последний герой
Рискует головой там, где риск неуместен
Примеров тому тьма, и мне один известен
Смерть хавает всех ферзей, королей
Безпонтовых пешкарей, пацан, не робей
Так как есть потенциал такой 
 Стать фигурой понтовой у каждой второй
Для шахидов эта игра как поддавки 
 Расстаются с фигурами с легкой руки
Слететь с доски может любой кореш
Даже не говори, мол, Капа — ты чушь порешь
Жизнь — это всего лишь игра, так говорят
Но это тока поначалу фигуры стоят в ряд
Шахматный народ ничего не ебет
За них все знают наперёд, делая ход
Нервы — стальные канаты на новой клетке
Все эти сукины дети — марионетки
Им достаются объедки чужой славы
Таков расклад, брателло, сучьи нравы
